何福堂小學周任玲校長 2011年都處理過學生涉打老師事件

【本報訊】屯門新墟中華基督教會拔臣小學，昨晨發生學生打傷女教師事件。全校師生在禮堂觀賞學生進行才藝表演期間，一名女教師與一名有情緒問題的小六男生發生爭執，混亂中女教師被人踢傷小腿後報警，警員到場將受傷女教師送院。傷者其後表示不予追究，警員收隊離場，事件中無人被捕。
現場為青山公路28號中華基督教會拔臣小學，昨為學生才藝表演日，全校小一至小六學生及教師均齊集禮堂，觀賞學生的表演項目。消息稱，昨晨11時許表演期間，一名41歲姓詹女教師，見一名12歲姓陳小六男學生疑未有專心看表演，女教師上前勸告時，詹與該名學生發生口角。
校長指是誤會
現場消息又稱，女教師不但遭該名男學生粗言穢語謾罵，有人更變得情緒激動，起腳踢向詹老師，混亂中她左腳小腿被踢致紅腫，手部亦被打傷，她其後忍痛報警。
警員及救護員接報到場，為受傷女教師急救後，傷者由兩名女同事陪同送院。女教師在醫院治療後出院，她其後向警員表示對事件不予追究，警員遂收隊離開，未有人被捕。
女校長周任玲承認踢傷女教師的男生有情緒問題，但否認他襲擊教師。周表示，經了解後，該名男學生只是觀賞同學表演時，一時興奮過度，手舞足蹈，不慎踢到旁邊的女教師，事件屬誤會。

我屌佢老母個系啦興奮
大把巴打而家都好興奮咁屌你老母呀

死八婆

佢講之前經唔經大腦